冇乜錢，可以去到英國點生活？歡迎類似情況討論

如題，好多人學歷高，有錢有樓，去邊都生活到。
但而家好多人，都唔係咁好環境，我手頭上大約得一百萬，冇樓。
去到英國可以點生活？
相信有好多香港人都同我情況差唔多，一百萬辛苦打工十年都有，呢啲高不成低不就，唔有錢，環境普通嘅香港人可以點
英國普遍樓價幾多，一百萬點玩

歡迎有BNO但戶口得幾千，做勞工嘅巴絲都討論下

我九十後，無父幹
得廿萬，degree 非專科
有BNO, 但無能力走

我地都想知，我地呢啲冇乜錢又冇乜技術，去到可以點玩。
有冇人組隊教路

繼續租樓打工

租樓，打咩工先。

睇黎你未去過wh
咁都好擔心
除非你一家大細姐

一條友去囉。不過想知道去到生活，租樓搵工，搵啱地區

其實你有1M hkd 已經好夠

去睇下物價點
follow 個個城市既subreddit
去到試下搵flatmate
學下車學下煮餸
你個儲蓄都夠5-10年

同埋join 下香港人group 睇下d 人點睇

預夠一年生活費左右
假設去到要半年先搵到工，同埋租樓冇工作證明要預繳半年租金

唔夠錢就搵shared flat,就算最低工資都夠生活

冇技能嘅就喺香港學埋車先好嚟
英文唔好點都要花啲時間學/練好啲先嚟

你咪去indeed 度click下睇下而家有咩job opening
有咩requirement
冇人知你bg 點知你可以搵乜工啫

你睇下youtuber mario hau 一開始到英國都係做d 普通野. 唔係專科. 不過佢係wh

買股票啦

可以保證英國好多人都冇一百萬 同埋 係出去租屋住

100萬粗粗地租住樓先, 睇下適唔適應到果度生活
再搵工

講真, 如果唔係O係香港有高薪既話, 去英國係百利而無一害, 覺得唔掂嘛當係去個旅行

香港地獄咁你都生存到啦

反而我覺得高不成低不就先可以走得瀟灑d
高學歷係香港本身可能做緊位高權重既工
去到果邊要重新開始 或者由低做起
未必個個捨得放棄高薪厚職

一百萬都問咁撚多野,去到讀3年大學(學費計PR價)/2年college又得,分分鐘有錢剩夠你比首期

你唔想讀書既做下生意仔,或者搵份19hea工,D錢攞黎買屋,生活不知幾爽

Lm唔想過去做毒瘤

喺英國無人無物住緊做緊野
其實英國生活無你想像中咁貴
食同住都平過香港好多

如果唔使工作簽證都可以搵工
其實只要你肯做大把野做

唔一定買樓既姐，租6年樓拎BC 唔得咩？

有BC有性生活
中出港女，增加香港籍人口

有100萬重有乜好諗

真係比下有餘好多

唔介意做藍領就讀同考水電牌
一邊做Uber eat一邊讀書
如果有專業資格反而慘d
去到你好難同班native speaker競爭
就算做到可能人工仲低左
反而你肯做藍領 生活水平仲高過香港

無嘢可以輸

其實即係幾錢
至少租樓都想知個水平

一定要預一年租金同生活費..

幾錢係睇你住邊

你去
同 自己睇下啦

白領工邊有咁容易請你

住就一定住Manchester ,但london好貴

學車係咪做uber ?
我唔介意做埋跟車，搬搬抬抬幫人搬屋

[01.07.2019] 一齊嚟，一齊走

但聽人講，一百萬可以英國買到好撚遠嘅地方的樓，唔知係咪真。
還是一百萬根本買唔到

一百萬係英國買到樓咩。
去讀大學，講緊一年都幾十萬學費生活費，我驚讀到year2都破產

有一百萬都咁。。
我得一萬+無BNO

根本好多港女以前貪洋腸想去外國，而家可能連BNO都會照中出

負緊債 勞工 有BNO

Uber eat定uber driver

會唔會機票都冇錢買

有1m都叫春
叫班連10萬都無既點算

渣BNO學費計PR價？

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 BNO準備開通
永久離港 和你提清MPF

90後廢青冇咁快可以走到
已知技術移民要考試讀書實習，保守估計冇一年都搞唔掂
應該最少要存2年生活費，租屋錢，雜費

仲要我得2年幾工作經驗唔知受唔受

中五畢業 路過

UBER要考牌
學車係因為如果你去到英國先學，難考過香港
同埋嗰邊有啲工寫明要識揸車 EG地產

做醫生 有bno 冇儲蓄
我想知果度仲有冇得撈，同埋去到要點算好

就算bc都要起碼3年先計local tuition fees

八十尾，半年前蝕左劑甘既得十皮

有手有腳方餓死咩

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司
舉報熱線:

得20萬 冇技能唔識英文
走唔到呀

我之前試過遙距用 Rightmove/ Zoopla 搵倫敦樓，想話安排好晒之後落地即睇樓就有得住，點知一聯絡啲 agent 個個都要我出示當地就業／收入證明，無嘅話基本上業主唔會考慮。

個人經驗係未有工係好難搵到樓，除非你肯俾多幾個月 deposit

英國uber要考牌架咩，咁專業

你預去到基本上頭2年係冇工做，淨係洗錢。除非係果到搵到黑工

做醫生都冇儲蓄？做中醫呀

關有手有腳咩事。
而家講緊唔係你話搵工就搵工，搵樓就搵樓。
都要問下人，搵咩工，生活水平，租金水平，做下資料蒐集，唔係2手空空咁買張機票走佬呀

20萬係台灣都生活唔到
不如用20萬進修英文

資料蒐集要咩錢咩技術呀。上面講到冇錢冇技術就冇能力走，睇你有冇心姐。

係香港返一百幾廿萬，再走去英國咪得

d印巴南亞佬爛命一條都可以穿洲過省唔死得

你呢d 身嬌肉貴渣住一百萬都仲要問人點生存 問媽咪啦

喂，中醫反而嗰邊有得撈喎，唔係講笑
尤其識針灸嗰啲

英文唔識就唔好去英國喇

我三人家庭 個仔太細 要太太睇住 我肯做肯捱 但得個十幾二十萬 但好怕香港個教育變到痴晒線 第時個仔變到唔知咩樣

我degree 英文普普通通

有冇咩建議

屌你
計埋老強都得六位數都想買機票做藍領
定係過海上IFC做空中飛人算

唔好搵London, 搵London 附近的commuter towns.

喺英國住的巴打們都唔建議住London, 又貴空氣又唔好.